
                      La verdad que la película en sí está muy bien toda la trama, el montaje, como comienza como si fuese una pelicula en tonalidad negra tanto de género como de color, como si de peli de gansters se tratase, y la música está muy bien, pero creo que a todo esto le falta un poco de ritmo para el conjunto llegase a ser casi perfecto. Pero le salva y con creces las actuaciones de todos los protagonistas, Luis Homar, Eduard Fernández, Daniel Brühl, Miguel Angel Silvestre, Vicente Romero, todos perfectos la verdad, la plantilla femenina es menos destacable, pero aún así están bien. Me hubiese gustado que Silvestre hubiese tenido otro tipo de papel que no fuese de entre todos el ligón pero bueno entre comillas le veo un tanto encasillado.
        
            